有冇人人高愈低,做野愈唔細心多甩漏

唔知算唔算係偽科學
明明好集中精神，每做一件事都好比心機
但人人高愈低,做野愈多錯多甩漏

果陣fresh grad人工低得9k
但我不介意，果陣冇經濟負擔
諗住學做事為主
每次做事催眠自己一錯一有甩漏我就會炸死

但仍然都係錯好多，開會記漏野
check過好多次交比人都仲係錯

比人炒左之後，去另外一間公司，人工double咁濟（當然冇話自己比人炒）
反而勁少錯冇乜比人鬧
同同事相處和洽，點解會咁？

關唔關風水學問題？
人工愈多思維清晰，腦筋每日都是最佳水平

清人工一定好高頂啦。一來就打錯字

好明顯係公司環境同同事嘅問題

sorry
因為連登出post冇錢收

因為你潛意識已經唔想做 有同感

唔知係唔係
但記得果陣唔係hea做
但仍然奶野

絕對係 你個時會唔會不時網上搵工？

我做過最低人工果兩份都係兩星期左右就比人炒
唔係唔認真做，份工亦唔大壓力，但做乜都錯咁濟
但之後轉工做啲高人工啲，壓力大啲既
上司讚&加人工加得好快